mi咪mi咪mi咪咪咪 mi咪mi only mi咪...

mi咪mi咪mi咪咪
mimi咪 sexy 咪

左

唔使掙 右

佢IG成日都係佢兩個囝囝囡囡